和理非環節 今日完左 係咪又係時候設立deadline 讓勇武準備？

有咩好建議？

個個星期日都係deadline

推

Push